點解較多香港人捐血捐器官讓座都唔見義勇為

點解較多香港人捐血捐器官讓座都唔見義勇為？

我寧願見義勇為都唔會捐血捐器官讓座

要返工
2樣都不了